求救I phone中毒

撳 home button 即可解決問題

起底又唔似假膠
但係

好似係呃人的 Ching你咩app or乜見到

有個外國人send左個YouTube 既網比我 我禁左入去就咁

睇下

係咪開左網頁版

似鴨多過外國人

釣魚網黎
快d改fb password加2步驗証

你自爆了

個網址咁樣都可以中伏

睇清楚個網先撳

下次

....on9

個頁面係釣魚網站黎

你唔岩用SMART PHONE
咁都中招 用返普通電話好啦

即係可以唔使理佢？

你用其他方法去理啦唔好理條link

仲有咁on9既人

要俾錢即係假嘅